// Declaracion de variables
--- bien ---
var a 
var $a
var _a
--- mal ---
var -a
var 1a 
--- Snake_case en archivos: mi_archivo_javascript.js ---
mi_archivo_javascript.js
--- UPPER_CASE en constantes: ---
const UNA_CONSTANTE
PI = 3.141592653589793
--- UpperCamelCase en clases: ---
class SerHumano{
    constructor(nombre, genero){
        this.nombre = nombre
        this.genero = genero
    }
}
miNombreEs(){
    return 'Mi nombre es ${this.nombre}'
}
--- LowerCamelCase enObjetos ---
const unObjeto = {
    nombre: 'Ivan',
    email: 'ivansabart@gmail.com'
}
--- Primitivos ---
let unaCadena = 'Hola Mundo',
    unNumero = 19,
    unBoolean = true
--- Funciones ---
function holaMundo(nombre){
    alert('Hola mundo ${nombre}')
}
holaMundo('Ivan')
--- Instancias ---
const ajax = nre XMLHttpRequest(),
    jon = new SerHumano('Ivan', 'Hombre')
--- Palabras reservadas ---
A: abstract
B: boolean, break, byte
C: case, catch, char, class, const, continue
D: debugger, default, delete, do, double
E: else, enum, export, extends
F: false, final, finally, float, for, function
G: goto
I: if, implements, import, in, instanceof, int, interface
L: let, long
N: native, new, null
P: package, private, protected, public
R: return
S: short, static, super, switch, synchronized
T: this, throw, throws, transient, true, try, typeof
V: var, volatile, void
W: while, with
--- Ordenamiento de codigo ---
1. Importacion de modulos externos
2. Declaracion de variables
3. Declaracion de funciones
4. Ejecucion de codigo
--- Tipos de datos en JavaScript ---
1. Primitivos (Se accede directamente al valor)
- string 
- number
- boolean
- null
- undefined
- NaN 
--- 2. Compuestos (Se accede al valor) ---
- objet = {}
- array = []
- function (){}
- Class{}
- etc
// Esto es un comentario de una linea
/* 
Esto es un
comentario de 
varias lineas
*/